雪多啲冰可唔可以對沖返全球暖化?

製冰業有前景

巴打有冇興趣攞諾貝爾獎

嘩做咩講出黎呀嘛

Child登仔

飲多d水咪得囉

開多d風扇就得啦

屙返出嚟啲尿熱架
溫度又升

有冷氣唔開
天才嚟喎

虛名嚟架啫
我只係想幫地球

點解唔開冷氣

我打開哂全球的雪櫃加唔閂窗, 起碼都低2度啦

樓主無意中發明左永動機

雙管齊下

低調

中學畢業未

樓主玩彩島未

等你on咋

樓主你唔呼吸都可以幫到手

我成日閉氣

對沖都諗到